美國卡托研究所：香港自由排名世界第三

香港人：

朱牧民解釋係用緊18年data

Facebook版

push

公道講句 佢地個排名係計緊2018年嘅狀況
同埋 佢個計法分咗Economic Freedom同Personal Freedom
香港只係經濟方面排全球第1 但係人身自由方面排32 而且喺結社集會自由方面個分由2008年嘅8.5分大跌到2018年得返6.5 照佢地個計分準則2019打後嘅分應該會跌得仲犀利

世界第三垃圾？

港共又可以攞嚟打飛機 話你地有自由仲唔知足

第三世界咋嘛

2018年正常啦，個個番深圳飲閪荼，食探魚

講明先, 一路都係唔正常, 只係2019先爆出來,
中共癌細胞97前已經生緊, 2019咩症狀都出曬來, 2018少症狀唔代表身體健康

有國安法之後
經濟自由都冇晒啦

卡托研究所，研究來把托

倒三名就有

重點係

Top and Bottom COUNTRIES

玻璃心又碎滿一地了

香港其實政制一直都唔係好自由
反而民生經濟似97後先升後跌
你覺得呢？